Run all scripts "*RUN_.py" from 0 to 4 in this folder where _ is 0-4
the multiple alignments are stored in alignments_final/portein_name/domain_name/mva.fasta




Falls das hmmsearch2.py skript nicht funktioniert wird wahrscheinlich hmmer v=3.3 verwendet. Dieses funktioniert allerdings nur mit hmmer v=3.2
workaround: 
	For all blast files do:
		cat filename.fasta | sed "s/-//g" > blast_no_gaps.fasta auf alle 
